要速龍執勤印返委任編號出黎！！！！

強烈要求速龍小隊執勤時要印返個委任編號出黎！！！

公布所有當日當值既速龍小隊姓名, 編號, 職務!!!!!

宜家得你政府識事後清算咩????????????!!!!!!!!!!

我地有權投拆, 有權知道當值警員資料

我話知你係咪請大6人扮警賊, 你點都要推人出黎受死!!!

職級*

推